舊郵票（唔識價錢）

我老豆有存左幾本 咩國家都有少少
有無高手可以幫小弟睇下值幾錢

燒左佢

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

佢寫1蚊咪1蚊
1仙咪1仙

圖都冇張

1-10

當興趣算啦
擺多幾十年

11-20

21-30

31-40

我都想知啲郵票可以喺邊問價

係囉

Keep耐啲先啦
書咁size嘅野都唔肯留？

全部用過嘅賣條撚

日本個幾張人面郵票有啲恐怖

😵😵

用過都值錢

我想要毒郵票多啲

樓主，請問郵票仲係唔係度？

係呀 想收邊張

你拎黎同人交換應該還可以 賣就應該唔值錢
再唔係你可以去好旺角問下人既 朗豪坊後面
樓上有間郵票簿放哂係門口既 所有郵票賣$1 老闆幾好人

Thanks